中大二號橋不斷被分化 大家守住

其實開記者會個班人會唔會係班狗放入黎既臥底？我意思係深藍學生扮勇武突然開記招 搞到大家自己內部分化走人 班狗就可以不戰而勝
我地唔可以咁樣就俾人分化到 如果就咁走左去
我好肯定會有好多人無左團火 呢場運動正式收皮
所以希望大家就算今次記招做錯左都好 包容一下槍口一致對外

光復香港 時代革命

我明白係會好嬲
但唔好咁易比人分化
我地唔團結就一定輸

加油！